Bob叔：全世界第四賤格就係曼聯球迷

34:35
藍絲>五毛>強姦犯>曼聯球迷

中肯

bob叔講得好
不過第一一定係利迷

Bob 叔係查爾頓球迷黎

不嬲都係架啦 唔係點解廢咗咁多都仲咁多人反

應該高過五毛
五毛可能都算為錢出賣尊嚴
但部份曼迷（巴士巡遊）直情貼錢出黎賣賤

突發 自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 開左ig page 幫手share

查爾頓去左邊。

準備降型

含撚啦炒樓肥鳩

收皮啦傻系Bob

企硬呀Bob叔

好想吊賤婦人